今日阿媽整左碟通菜炒牛肉

老豆 我 細佬

細佬: 碟通菜牛肉好食喎

老豆: sh!!!! 唔好咁大聲!

我: 的確係好食喎，有咩問題？

老豆: 仲講，想坐呀？

即係點

想連續一個月食通菜炒牛肉

通菜炒阿媽

食左幾多碗飯

剁爛先好食

啄爛分兩餐食？

再煮多兩餐

啲emoji有咩用

通菜點剁爛
蔥菜就會

屋企咁有錢仲要阿媽煮飯

因為係紅色?

為左睇呢句

中國 牛肉 有毒

通菜牛肉好味

范太 is watching you

想坐係咩嚟？

用左非洲牛肉

通菜牛肉好食
真係咁多人未聽過

最危險的時候

想食多幾日？

碟通菜炒牛肉係外賣黎 ?

通菜牛肉好食 真係好好食

突破育賜

柒少陣啦thx

通菜牛肉要剁爛 先分到兩餐

你阿嫲係唔係哥斯拉

屌

高汁

想坐意思咪係日撚日食

成個世界輸哂

[size=4]通菜牛肉/size=4]
[size=4]好食/size=4]

上面啲人第一次見emoji用嚟擺？

利申：老屎忽

即係尷尬

你要喊住咁講先得

改國歌?
想坐呀

新會員？

成副身家輸哂

以為話唔好比阿媽聽到，驚佢日日都煮

因為尋晚你老婆陪我瞓覺

成個月都係通菜炒牛肉

阿婆係心理變態

食到老婆仔女都

通菜 牛肉 啄爛

準備食一個月通菜牛肉都得

屌get到，講想坐呀仲諗緊係咪打錯，幾難諗

用黎話俾大家知樓主塊面係紫色

好多新會然

仲以為9月1之後會少d，救命

老婆仔女都走埋

呀爺有心理變態

橫掂有送
落定生抽煮三斤半扒

小學年代

以前小學on99要唱國歌就會偷偷地唱哩個版本

屌同我老母好撚似 喺屋企食飯講兩句政治野都屌話咪撚再講 有人偷聽

我騎住隻哥斯拉

農民伯伯 擔著口煙 比阿婆強姦

e你老味moji😊

佢阿媽淨係炒左碟野就話似你老母

當年細個唔識諗，講咗句土魷蒸肉餅好好食，咁就食左廿碌

老一輩人，認為食通菜等同通櫃的意思。

利申9up

國歌法
樓主RIP

突你老母 你地啲功課有冇交齊

樓主好波

呢個post好多小學雞

有毒

中國牛肉有毒
會唔會食到老婆仔女都死埋？

通~菜~牛~肉
剢爛!

唔會
最多食到成副身家輸晒
然後你老婆仔女先走

我伯父做殯儀, 佢負責吹D打, 有日佢試音既時候吹左幾下呠呠聲就比人拉左喇

可能係最後的二次創作。一定要反對23條

依家d av網好撚垃圾

表達人物情緒囉

通菜牛肉 好食！

好多人誤會曬

老婆仔女都走哂

好食

post 高汁
但太多讀者唔明
嘥晒

中國牛肉有毒！

依家d阿媽識俾新意 唔會日日通菜炒牛肉
聽日食通菜炒豬肉

冇人明

好多人都明喎

講緊國歌法吖

做咩鳩講出嚟

吓 咁都我

明明係沖菜牛肉，點解而家演變咗做通菜

樓主係咪姓范

:

呢個po好大陣舊登味

有邊個小學雞冇食過吖
我最鐘意食嘅

覺得自己老喇

會唔會有小學雞比人拉左

Up乜9

你邊度鄉下？

幾百個on9

通菜牛肉好食

橫掂有餸落定生抽煮番斤羊扒

我可以肯定你阿爸係心理變態

如果呢個post早兩個禮拜出
我應該 get 唔到
而家我零秒估到做乜
唉
我寧願估唔到

不安

乜撚嘢emoji
係icon呀
死返去玩fb啦

連續一星期食撚死你

你老婆成日都無著衫褲，光脫脫咁通屋打掃，真豪放

小學雞個時隔離個同學成撚日話中國牛肉有毒

啲小學雞新會然啲留言真係柒到打冷震
好心幫下手唔好衝出嚟柒啦

呢個已經唔關新唔新會員事

新會然……

曼德拉效應
我記得以前都係叫沖菜，唔知幾時開始
我講沖菜，竟然冇人知我講乜

利申：蝦腸

蔥呀